# CommonSolution #

### Para que es este repositorio ? ###

* CommonSolution contiene código estable y verificado para ser reutilizado en proyectos .NET
* Versión 0.2

### Referencias ###

Como utilizar [git en Visual Studio 2013](http://michaelcrump.net/setting-up-github-to-work-with-visual-studio-2013-step-by-step)
* [Use visual studio with Git](http://msdn.microsoft.com/en-us/library/hh850437.aspx)

### Guías para contribución ###

* [Learn Markdown para escribir este readme](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### A quien contacto ? ###

* gdelca5 gmail com